<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Marketing archivos - CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</title>
	<atom:link href="https://avg199.tech/index.php/category/marketing/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://avg199.tech/index.php/category/marketing/</link>
	<description>Como licenciado en Tecnologías de la Información de la Universidad de Londres con título y cédula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de Páginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones móviles, administración de bases de datos y consumo de información. Mi formación y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el área de TI</description>
	<lastBuildDate>Sat, 16 Nov 2024 04:37:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>

<image>
	<url>https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/cropped-Logonuevo-32x32.png</url>
	<title>Marketing archivos - CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</title>
	<link>https://avg199.tech/index.php/category/marketing/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Los Influencers IA: La Nueva Era de la Influencia Digital</title>
		<link>https://avg199.tech/index.php/2024/11/16/los-influencers-ia-la-nueva-era-de-la-influencia-digital/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=los-influencers-ia-la-nueva-era-de-la-influencia-digital</link>
					<comments>https://avg199.tech/index.php/2024/11/16/los-influencers-ia-la-nueva-era-de-la-influencia-digital/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alejandro Vilchis]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 04:37:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Marketing]]></category>
		<category><![CDATA[Era]]></category>
		<category><![CDATA[IA]]></category>
		<category><![CDATA[Influencers]]></category>
		<category><![CDATA[Los]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://avg199.tech/?p=12794</guid>

					<description><![CDATA[<p>En un mundo donde las redes sociales y la tecnología avanzan a pasos agigantados, los «influencers IA» han emergido como una de las tendencias más sorprendentes de la era digital. Estos personajes virtuales, creados y gestionados por inteligencia artificial, están comenzando a dominar plataformas como Instagram, TikTok, YouTube y otras, ofreciendo una nueva perspectiva sobre [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2024/11/16/los-influencers-ia-la-nueva-era-de-la-influencia-digital/">Los Influencers IA: La Nueva Era de la Influencia Digital</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>En un mundo donde las redes sociales y la tecnología avanzan a pasos agigantados, los «influencers IA» han emergido como una de las tendencias más sorprendentes de la era digital. Estos personajes virtuales, creados y gestionados por inteligencia artificial, están comenzando a dominar plataformas como Instagram, TikTok, YouTube y otras, ofreciendo una nueva perspectiva sobre lo que significa ser una figura influyente en línea.</p>



<h2 class="wp-block-heading">¿Quiénes son los Influencers IA?</h2>



<p>Los influencers IA son avatares virtuales generados por algoritmos avanzados de inteligencia artificial. A diferencia de los influencers tradicionales, que son seres humanos reales, estas entidades digitales pueden ser completamente autónomas, desde la creación de contenido hasta la interacción con los seguidores. Estos avatares están diseñados con un alto nivel de detalle visual y pueden expresar emociones, llevar a cabo actividades cotidianas y mantener una presencia constante en redes sociales.</p>



<p>Algunos de los más populares, como <strong>Lil Miquela</strong> o <strong>Shudu Gram</strong>, tienen millones de seguidores y se comportan de manera muy similar a los influencers humanos. Se relacionan con marcas, publican fotos, realizan campañas publicitarias y hasta tienen su propio estilo de vida virtual. Sin embargo, todo lo que muestran es generado por máquinas y personas detrás de la programación.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="1200" height="647" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/11/IOHAPQFFURDHNEJVHYH5532XZA.avif" alt="IA" class="wp-image-12795"/><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>



<p><strong>Te puede interesar: </strong><a href="https://avg199.tech/index.php/2024/03/23/evolucion-de-nokia-de-la-dominancia-a-la-reinvencion/">Evolución de Nokia: De la Dominancia a la Reinvención</a></p>



<h2 class="wp-block-heading">¿Cómo Funcionan los Influencers IA?</h2>



<p>Los influencers IA utilizan redes neuronales profundas y algoritmos de aprendizaje automático para generar contenido que imita las interacciones humanas. Estos sistemas son capaces de analizar tendencias, estudiar patrones de comportamiento de las audiencias y ajustar sus publicaciones para maximizar la interacción. Además, la IA puede aprender de los comentarios y reacciones, mejorando constantemente la relación con sus seguidores.</p>



<p>Un aspecto fascinante de estos personajes digitales es su capacidad para mantener una apariencia y personalidad perfectas. A diferencia de los influencers humanos, que pueden estar sujetos a cambios físicos, escándalos o simplemente al agotamiento, los influencers IA son incansables, siempre disponibles y siempre con una imagen impecable.</p>



<h2 class="wp-block-heading">¿Qué Aporta la IA a la Industria de los Influencers?</h2>



<ol class="wp-block-list">
<li><strong>Control Total sobre la Imagen:</strong> Las marcas tienen un control absoluto sobre la imagen y el comportamiento de los influencers IA, lo que les da la seguridad de que no habrá sorpresas o controversias fuera de lugar. Esto es especialmente atractivo para las empresas que buscan mantener una imagen intachable.</li>



<li><strong>Creación de Contenido Personalizado:</strong> Los algoritmos permiten crear contenido altamente personalizado para audiencias específicas, lo que incrementa la efectividad de las campañas publicitarias. Los influencers IA pueden adaptarse y responder rápidamente a los cambios en las preferencias del público, sin necesidad de pausas o descansos.</li>



<li><strong>Diversidad de Estilos y Audiencias:</strong> A diferencia de los humanos, la IA puede ser programada para adoptar diferentes personalidades, géneros, etnias y estilos visuales, lo que permite a las marcas llegar a audiencias muy variadas con un solo influencer digital.</li>



<li><strong>Sin Problemas Humanos:</strong> Los influencers tradicionales pueden enfrentar problemas como escándalos, comentarios controvertidos o incluso crisis de salud mental. Los avatares virtuales no enfrentan esos obstáculos, lo que permite una presencia constante sin interrupciones.</li>
</ol>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1024" height="439" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/11/portada-IA-qn9wyhp9c2ksl103ztle3xrvaa78x2hnwkzfy0mdf4-1024x439.jpg" alt="IA" class="wp-image-12796" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/11/portada-IA-qn9wyhp9c2ksl103ztle3xrvaa78x2hnwkzfy0mdf4-1024x439.jpg 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/11/portada-IA-qn9wyhp9c2ksl103ztle3xrvaa78x2hnwkzfy0mdf4-300x129.jpg 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/11/portada-IA-qn9wyhp9c2ksl103ztle3xrvaa78x2hnwkzfy0mdf4-768x329.jpg 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/11/portada-IA-qn9wyhp9c2ksl103ztle3xrvaa78x2hnwkzfy0mdf4.jpg 1400w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading">¿Cuál es el Futuro de los Influencers IA?</h2>



<p>El fenómeno de los influencers IA no parece ser una moda pasajera. Con el continuo avance de la inteligencia artificial, es probable que estos personajes se vuelvan cada vez más sofisticados y realistas. Algunos expertos sugieren que podrían desempeñar un papel aún más importante en la publicidad y el entretenimiento digital, integrándose en experiencias inmersivas como la realidad aumentada (AR) y la realidad virtual (VR).</p>



<p>Sin embargo, también surgen preguntas sobre los aspectos éticos y sociales de los influencers IA. Por ejemplo, ¿es justo que una marca se aproveche de la apariencia de una persona que no existe? ¿Qué impacto tendrá esto en la percepción pública de la autenticidad y la transparencia en las redes sociales? A medida que estos influencers ganan popularidad, será necesario un debate sobre el futuro de la publicidad y las relaciones en línea en una era donde la línea entre lo real y lo virtual se vuelve cada vez más difusa.</p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2024/11/16/los-influencers-ia-la-nueva-era-de-la-influencia-digital/">Los Influencers IA: La Nueva Era de la Influencia Digital</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://avg199.tech/index.php/2024/11/16/los-influencers-ia-la-nueva-era-de-la-influencia-digital/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
