<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Informática archivos - CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</title>
	<atom:link href="https://avg199.tech/index.php/category/informatica/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://avg199.tech/index.php/category/informatica/</link>
	<description>Como licenciado en Tecnologías de la Información de la Universidad de Londres con título y cédula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de Páginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones móviles, administración de bases de datos y consumo de información. Mi formación y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el área de TI</description>
	<lastBuildDate>Sun, 04 Feb 2024 00:38:23 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>

<image>
	<url>https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/cropped-Logonuevo-32x32.png</url>
	<title>Informática archivos - CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</title>
	<link>https://avg199.tech/index.php/category/informatica/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Apple presenta macOS Sonoma</title>
		<link>https://avg199.tech/index.php/2023/07/24/apple-presenta-macos-sonoma/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=apple-presenta-macos-sonoma</link>
					<comments>https://avg199.tech/index.php/2023/07/24/apple-presenta-macos-sonoma/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alejandro Vilchis]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Jul 2023 04:49:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Informática]]></category>
		<category><![CDATA[Apple]]></category>
		<category><![CDATA[Octubre]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://avg199.tech/?p=12312</guid>

					<description><![CDATA[<p>Apple ha dejado a los entusiastas de la tecnología emocionados con el anuncio de su última y más ambiciosa actualización de software para Mac: macOS Sonoma. Durante su evento anual de desarrolladores, la compañía de la manzana reveló las nuevas características y mejoras que llegarán a los dispositivos Mac con esta versión del sistema operativo, [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/07/24/apple-presenta-macos-sonoma/">Apple presenta macOS Sonoma</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Apple ha dejado a los entusiastas de la tecnología emocionados con el anuncio de su última y más ambiciosa actualización de software para Mac: macOS Sonoma. Durante su evento anual de desarrolladores, la compañía de la manzana reveló las nuevas características y mejoras que llegarán a los dispositivos Mac con esta versión del sistema operativo, prometiendo llevar la experiencia de usuario a un nivel completamente nuevo.</p>



<h2 class="wp-block-heading">El foco principal de macOS</h2>



<p>El foco principal de macOS Sonoma es ofrecer una experiencia más unificada y fluida entre los diferentes dispositivos de Apple. Una de las características más destacadas es la mayor integración entre Mac y los dispositivos móviles de Apple, como el iPhone y el iPad. Los usuarios ahora podrán disfrutar de una transición más suave al pasar de un dispositivo a otro, lo que les permitirá continuar su trabajo o actividad sin interrupciones.</p>



<p>La función clave para lograr esta sincronización sin problemas es «Continuity+», que permitirá a los usuarios compartir fácilmente el portapapeles, documentos y archivos entre sus dispositivos Mac e iOS con una simple acción de arrastrar y soltar. Además, las llamadas y mensajes de texto se podrán recibir y responder directamente desde el Mac, lo que brinda una mayor comodidad a aquellos que trabajan en varios dispositivos a la vez.</p>



<p>Otra innovación importante en macOS Sonoma es «Universal Control», que permitirá a los usuarios utilizar un solo teclado y mouse para controlar múltiples dispositivos Mac o iPad de manera simultánea. Al mover el cursor hacia los bordes de la pantalla, este se deslizará sin problemas entre los dispositivos, lo que creará una experiencia de trabajo más fluida y eficiente.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="1024" height="683" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/07/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-1024x683.webp" alt="Apple" class="wp-image-12313" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/07/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-1024x683.webp 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/07/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-300x200.webp 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/07/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-768x512.webp 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/07/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-1536x1024.webp 1536w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/07/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear.webp 1600w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Apple</figcaption></figure>



<p><strong>Te puede interesar: <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/03/21/chatgpt-y-bing-gpt/">ChatGPT y Bing GPT</a></strong></p>



<h2 class="wp-block-heading">Otras  carácterísticas</h2>



<p>Además de las características de continuidad, macOS Sonoma también presentará un renovado diseño de la interfaz de usuario. Inspirado en el exitoso rediseño de iOS, el nuevo aspecto llevará un estilo más limpio y moderno a los escritorios de Mac, con iconos más pulidos y animaciones suaves que mejorarán la estética general del sistema.</p>



<p>Apple también ha trabajado en mejorar la seguridad y privacidad en macOS Sonoma. La actualización incluirá una mayor protección contra el seguimiento en línea, así como mejoras en la protección de datos personales y contraseñas.</p>



<p>Los desarrolladores también recibirán beneficios con macOS Sonoma, ya que la nueva versión del sistema operativo ofrecerá herramientas y APIs más poderosas para crear aplicaciones más innovadoras y ricas en características.</p>



<p>«Con macOS Sonoma, estamos llevando la experiencia del usuario a un nivel completamente nuevo y redefiniendo la forma en que nuestros clientes interactúan con sus dispositivos Apple», dijo Tim Cook, CEO de Apple, durante el evento de presentación.</p>



<h2 class="wp-block-heading">¿Cuándo estará disponible?</h2>



<p>macOS Sonoma estará disponible como una actualización gratuita para los usuarios de Mac a partir del otoño. Como siempre, los usuarios podrán esperar que esta versión del sistema operativo establezca nuevos estándares en cuanto a la experiencia de usuario y consolide la posición de Apple como líder en el mundo de la computación personal.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" width="980" height="551" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/07/Apple-WWDC23-macOS-Sonoma-hero-230605_big.jpg.large_.jpg" alt="Apple" class="wp-image-12340" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/07/Apple-WWDC23-macOS-Sonoma-hero-230605_big.jpg.large_.jpg 980w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/07/Apple-WWDC23-macOS-Sonoma-hero-230605_big.jpg.large_-300x169.jpg 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/07/Apple-WWDC23-macOS-Sonoma-hero-230605_big.jpg.large_-768x432.jpg 768w" sizes="(max-width: 980px) 100vw, 980px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Apple</figcaption></figure>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/07/24/apple-presenta-macos-sonoma/">Apple presenta macOS Sonoma</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://avg199.tech/index.php/2023/07/24/apple-presenta-macos-sonoma/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>ChatGPT y Bing GPT</title>
		<link>https://avg199.tech/index.php/2023/03/21/chatgpt-y-bing-gpt/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=chatgpt-y-bing-gpt</link>
					<comments>https://avg199.tech/index.php/2023/03/21/chatgpt-y-bing-gpt/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alejandro Vilchis]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 21 Mar 2023 05:11:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Informática]]></category>
		<category><![CDATA[Chat]]></category>
		<category><![CDATA[Evolución]]></category>
		<category><![CDATA[IA]]></category>
		<category><![CDATA[Internet]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://avg199.tech/?p=12240</guid>

					<description><![CDATA[<p>Como modelo de lenguaje, ChatGPT y Bing GPT son dos de las opciones más populares disponibles en el mercado actual. Ambos modelos son capaces de procesar grandes cantidades de texto para generar respuestas coherentes y relevantes a las preguntas de los usuarios. Diferencias entre ambos modelos Sin embargo, hay algunas diferencias notables entre ChatGPT y [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/03/21/chatgpt-y-bing-gpt/">ChatGPT y Bing GPT</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Como modelo de lenguaje, ChatGPT y Bing GPT son dos de las opciones más populares disponibles en el mercado actual. Ambos modelos son capaces de procesar grandes cantidades de texto para generar respuestas coherentes y relevantes a las preguntas de los usuarios.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Diferencias entre ambos modelos</h2>



<p>Sin embargo, hay algunas diferencias notables entre ChatGPT y Bing GPT. Por ejemplo, ChatGPT fue desarrollado por OpenAI, una de las principales empresas de inteligencia artificial del mundo, mientras que Bing GPT fue desarrollado por Microsoft como parte de su motor de búsqueda Bing.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1024" height="576" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/03/descarga-1-1024x576.webp" alt="ChatGPT" class="wp-image-12242" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/03/descarga-1-1024x576.webp 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/03/descarga-1-300x169.webp 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/03/descarga-1-768x432.webp 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/03/descarga-1-1536x864.webp 1536w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/03/descarga-1.webp 1760w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: ChatGPT</figcaption></figure>



<p>Te puede interesar: <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/26/evolucion-de-xiaomi/">Evolución de Xiaomi</a></p>



<p>En términos de desempeño, ChatGPT se destaca por su capacidad para generar respuestas creativas y originales, lo que lo convierte en una excelente opción para aplicaciones de chatbot y generación de texto creativo. Por otro lado, Bing GPT es particularmente fuerte en el procesamiento de lenguaje natural y la comprensión de las intenciones del usuario, lo que lo hace ideal para aplicaciones de búsqueda de respuestas y asistencia virtual.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Necesidades del usuario</h2>



<p>En última instancia, la elección entre ChatGPT y Bing GPT dependerá de las necesidades específicas de cada usuario y del tipo de aplicación que se esté desarrollando. Ambos modelos son altamente efectivos en lo que hacen y han demostrado ser útiles en una amplia variedad de aplicaciones de procesamiento de lenguaje natural.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="538" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/03/image-1024x538.png" alt="ChatGPT" class="wp-image-12243" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/03/image-1024x538.png 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/03/image-300x158.png 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/03/image-768x404.png 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/03/image.png 1200w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: BingGPT</figcaption></figure>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/03/21/chatgpt-y-bing-gpt/">ChatGPT y Bing GPT</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://avg199.tech/index.php/2023/03/21/chatgpt-y-bing-gpt/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Evolución de Inteligencia Artificial(IA)</title>
		<link>https://avg199.tech/index.php/2023/02/13/evolucion-de-inteligencia-artificialia/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=evolucion-de-inteligencia-artificialia</link>
					<comments>https://avg199.tech/index.php/2023/02/13/evolucion-de-inteligencia-artificialia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alejandro Vilchis]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 13 Feb 2023 05:30:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Informática]]></category>
		<category><![CDATA[Computadora]]></category>
		<category><![CDATA[Evolución]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://avg199.tech/?p=12223</guid>

					<description><![CDATA[<p>La Inteligencia Artificial (IA) está transformando la forma en que vivimos y trabajamos, y se está convirtiendo en una tecnología clave en una amplia gama de industrias. </p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/13/evolucion-de-inteligencia-artificialia/">Evolución de Inteligencia Artificial(IA)</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La Inteligencia Artificial (IA) está transformando la forma en que vivimos y trabajamos, y se está convirtiendo en una tecnología clave en una amplia gama de industrias. Recientemente, se ha anunciado un importante avance en el campo de la IA, que tiene el potencial de revolucionar la forma en que las máquinas entienden y procesan la información.</p>



<p>Este nuevo desarrollo en la Inteligencia Artificial permite a las máquinas aprender y mejorar su desempeño sin la necesidad de ser programadas explícitamente para realizar una tarea específica. En lugar de depender de algoritmos predefinidos, esta tecnología utiliza aprendizaje automático para mejorar continuamente su rendimiento.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Amplia gama de aplicaciones</h2>



<p>Este avance tiene un impacto significativo en una amplia gama de aplicaciones, desde la automatización de tareas hasta la mejora de la eficiencia en la industria. También puede tener un impacto positivo en la vida cotidiana, ayudando a resolver problemas complejos y mejorando la calidad de vida de las personas.</p>



<p>Sin embargo, también es importante considerar los desafíos éticos y legales que plantea la IA. Como la tecnología se vuelve cada vez más avanzada, es crucial abordar cuestiones como la privacidad, la responsabilidad y la seguridad de los datos.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="640" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/mitos-1080x675-1-1024x640.jpeg" alt="Inteligencia" class="wp-image-12352" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/mitos-1080x675-1-1024x640.jpeg 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/mitos-1080x675-1-300x188.jpeg 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/mitos-1080x675-1-768x480.jpeg 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/mitos-1080x675-1.jpeg 1080w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>



<p><strong>Te puede interesar: <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/11/la-evolucion-de-apple/">La evolución de Apple</a></strong></p>



<h2 class="wp-block-heading">Avance en la IA</h2>



<p>En resumen, el avance en la IA tiene el potencial de revolucionar la forma en que las máquinas procesan y utilizan la información, y puede tener un impacto positivo en una amplia gama de aplicaciones y industrias. Sin embargo, es importante abordar los desafíos éticos y legales que plantea esta tecnología a medida que sigue evolucionando.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="576" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/IA-1024x576.jpg" alt="Inteligencia " class="wp-image-12224" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/IA-1024x576.jpg 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/IA-300x169.jpg 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/IA-768x432.jpg 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/IA-1536x864.jpg 1536w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/IA.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/13/evolucion-de-inteligencia-artificialia/">Evolución de Inteligencia Artificial(IA)</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://avg199.tech/index.php/2023/02/13/evolucion-de-inteligencia-artificialia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>La evolución de Apple</title>
		<link>https://avg199.tech/index.php/2023/02/11/la-evolucion-de-apple/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=la-evolucion-de-apple</link>
					<comments>https://avg199.tech/index.php/2023/02/11/la-evolucion-de-apple/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alejandro Vilchis]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Feb 2023 19:25:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Informática]]></category>
		<category><![CDATA[Computadora]]></category>
		<category><![CDATA[Evolución]]></category>
		<category><![CDATA[Sistema Operativo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://avg199.tech/?p=12210</guid>

					<description><![CDATA[<p>Desde su fundación en 1976, Apple ha experimentado una sorprendente evolución, pasando de una pequeña empresa de computadoras a una de las mayores compañías tecnológicas del mundo. </p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/11/la-evolucion-de-apple/">La evolución de Apple</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Desde su fundación en 1976, Apple ha experimentado una sorprendente evolución, pasando de una pequeña empresa de computadoras a una de las mayores compañías tecnológicas del mundo. </p>



<p><br>Con productos innovadores como el iPhone, el iPad y el Apple Watch, Apple ha cambiado la forma en que las personas interactúan con la tecnología. Además, ha establecido nuevos estándares en el mercado de dispositivos móviles. Estos productos han revolucionado la industria tecnológica al ofrecer una experiencia única para los usuarios.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Mayores evoluciones </h2>



<p>Una de las mayores evoluciones de la compañia ha sido la introducción del iPhone en 2007. Con su diseño elegante y su sistema operativo intuitivo, el iPhone revolucionó la industria de los teléfonos móviles y sentó las bases para la creciente economía de las aplicaciones móviles. </p>



<p>Además, con la introducción de Siri en 2011, Apple ha mejorado aún más la experiencia del usuario, permitiéndoles realizar tareas de forma más eficiente y rápida con solo usar su voz.</p>



<p>Otro importante avance en la evolución de la empresa ha sido la introducción del iPad en 2010. Con su tamaño y peso reducidos, el iPad ha revolucionado la forma en que las personas interactúan con la tecnología, permitiéndoles realizar tareas que antes requerían un ordenador de escritorio, desde trabajar hasta jugar juegos. </p>



<p>Además, con la introducción del Apple Pencil en 2015, el iPad se ha convertido en una herramienta versátil y poderosa para artistas y profesionales creativos.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="800" height="400" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg" alt="Apple" class="wp-image-12357" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg 800w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Apple-dispositivos-min-e1534298681873-300x150.jpeg 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Apple-dispositivos-min-e1534298681873-768x384.jpeg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>



<p><strong>Te puede interesar: <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/11/la-evolucion-de-android/">La evolución de Android</a></strong></p>



<h2 class="wp-block-heading">La seguridad</h2>



<p>Además, la seguridad ha sido una preocupación clave para la empresa desde el principio. Con el tiempo, Apple ha introducido una serie de medidas de seguridad para proteger la privacidad y la información de los usuarios, incluyendo la verificación de la identidad de las aplicaciones y la encriptación de datos.</p>



<p>En resumen, la evolución de Apple ha sido impresionante, desde su fundación en 1976 hasta su posición actual como una de las compañías tecnológicas más grandes y exitosas del mundo. Con un enfoque en la innovación y la mejora continua, es probable que Apple siga evolucionando y ofreciendo productos y servicios cada vez mejores a los usuarios.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="684" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Iphone-1024x684.jpg" alt="Apple" class="wp-image-12211" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Iphone-1024x684.jpg 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Iphone-300x200.jpg 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Iphone-768x513.jpg 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Iphone-1536x1025.jpg 1536w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Iphone.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/11/la-evolucion-de-apple/">La evolución de Apple</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://avg199.tech/index.php/2023/02/11/la-evolucion-de-apple/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Evolución de las computadoras</title>
		<link>https://avg199.tech/index.php/2023/02/05/evolucion-de-las-computadoras/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=evolucion-de-las-computadoras</link>
					<comments>https://avg199.tech/index.php/2023/02/05/evolucion-de-las-computadoras/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alejandro Vilchis]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Feb 2023 00:50:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Informática]]></category>
		<category><![CDATA[Computadora]]></category>
		<category><![CDATA[Evolución]]></category>
		<category><![CDATA[Nota]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://avg199.tech/?p=11873</guid>

					<description><![CDATA[<p>La evolución de las computadoras es una historia fascinante de innovación y avances tecnológicos. Desde los primeros dispositivos electrónicos hasta las potentes máquinas de hoy en día, las computadoras han cambiado la forma en que trabajamos, aprendemos y nos relacionamos con el mundo. Las compus han evolucionado rápidamente desde su invención en la década de [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/05/evolucion-de-las-computadoras/">Evolución de las computadoras</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La evolución de las computadoras es una historia fascinante de innovación y avances tecnológicos. Desde los primeros dispositivos electrónicos hasta las potentes máquinas de hoy en día, las computadoras han cambiado la forma en que trabajamos, aprendemos y nos relacionamos con el mundo.</p>



<p>Las compus han evolucionado rápidamente desde su invención en la década de 1940. En aquellos días, eran monstruosos dispositivos electrónicos que ocupaban una habitación entera. Sin embargo, con la miniaturización de los componentes electrónicos y la mejora de la tecnología de procesamiento, las computadoras se han vuelto cada vez más pequeñas y accesibles para el público en general.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Computadoras más asequibles</h2>



<p>A medida que los dispositivos se han vuelto más asequibles, también han cambiado la forma en que hacemos negocios, aprendemos y nos relacionamos con el mundo. La tecnología de la nube, por ejemplo, ha permitido a las empresas acceder a vastas cantidades de datos y procesarlos con mayor rapidez y eficiencia. Las computadoras también han revolucionado la educación, permitiendo a los estudiantes acceder a información y recursos en línea de manera rápida y fácil.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="724" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/computadora-2-1024x724.webp" alt="computadoras" class="wp-image-12383" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/computadora-2-1024x724.webp 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/computadora-2-300x212.webp 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/computadora-2-768x543.webp 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/computadora-2.webp 1500w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>



<p><strong>Te puede interesar: <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/07/24/apple-presenta-macos-sonoma/">Apple presenta macOS Sonoma</a></strong></p>



<h2 class="wp-block-heading">Evolución a ritmo acelerado</h2>



<p>En el futuro, es probable que las computadoras sigan evolucionando a un ritmo acelerado, con nuevas tecnologías como la inteligencia artificial y la realidad virtual desempeñando un papel importante en la forma en que trabajamos y nos relacionamos con el mundo.</p>



<p>En resumen, la evolución de las computadoras ha sido una historia de innovación constante y ha cambiado la forma en que vivimos, trabajamos y nos relacionamos con el mundo. Está claro que esta tendencia continuará en el futuro.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="537" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Computadora-1024x537.webp" alt="computadoras" class="wp-image-12036" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Computadora-1024x537.webp 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Computadora-300x157.webp 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Computadora-768x403.webp 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Computadora-1536x806.webp 1536w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Computadora-2048x1075.webp 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/05/evolucion-de-las-computadoras/">Evolución de las computadoras</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://avg199.tech/index.php/2023/02/05/evolucion-de-las-computadoras/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
