<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Dispositivos Móvil archivos - CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</title>
	<atom:link href="https://avg199.tech/index.php/category/dispositivos-movil/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://avg199.tech/index.php/category/dispositivos-movil/</link>
	<description>Como licenciado en Tecnologías de la Información de la Universidad de Londres con título y cédula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de Páginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones móviles, administración de bases de datos y consumo de información. Mi formación y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el área de TI</description>
	<lastBuildDate>Sat, 23 Mar 2024 19:39:48 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>

<image>
	<url>https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/cropped-Logonuevo-32x32.png</url>
	<title>Dispositivos Móvil archivos - CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</title>
	<link>https://avg199.tech/index.php/category/dispositivos-movil/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Evolución de Nokia: De la Dominancia a la Reinvención</title>
		<link>https://avg199.tech/index.php/2024/03/23/evolucion-de-nokia-de-la-dominancia-a-la-reinvencion/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=evolucion-de-nokia-de-la-dominancia-a-la-reinvencion</link>
					<comments>https://avg199.tech/index.php/2024/03/23/evolucion-de-nokia-de-la-dominancia-a-la-reinvencion/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alejandro Vilchis]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 19:39:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dispositivos Móvil]]></category>
		<category><![CDATA[Evolución]]></category>
		<category><![CDATA[Nokia]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://avg199.tech/?p=12449</guid>

					<description><![CDATA[<p>Nokia es una empresa finlandesa que ha experimentado una notable evolución a lo largo de su historia.</p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2024/03/23/evolucion-de-nokia-de-la-dominancia-a-la-reinvencion/">Evolución de Nokia: De la Dominancia a la Reinvención</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Nokia es una empresa finlandesa que ha experimentado una notable evolución a lo largo de su historia, pasando de ser líder indiscutible en la industria de la telefonía móvil a enfrentar desafíos significativos y, finalmente, reinventarse en nuevos campos tecnológicos. A continuación, se presenta un recorrido por las etapas clave de la evolución de Nokia:</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Inicio y Dominancia en Telefonía Móvil (1980-2000):</strong></h2>



<p>Nokia fue fundada en 1865 como una compañía de fabricación de papel y caucho, pero no fue hasta la década de 1980 que incursionó en la electrónica, especialmente en el sector de la telefonía móvil.</p>



<p>En la década de 1990 y principios de los 2000, se convirtió en el líder mundial en la fabricación de teléfonos móviles, conocidos por su durabilidad, diseño innovador y facilidad de uso. Los modelos como el Nokia 3310 se volvieron icónicos y populares en todo el mundo.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="1024" height="576" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/03/maxresdefault-1024x576.jpeg" alt="Nokia" class="wp-image-12450" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/03/maxresdefault-1024x576.jpeg 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/03/maxresdefault-300x169.jpeg 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/03/maxresdefault-768x432.jpeg 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/03/maxresdefault.jpeg 1280w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>



<p><strong>Te puede interesar: </strong><a href="https://avg199.tech/index.php/2024/02/23/nintendo-innovacion-continua-en-el-mundo-del-entretenimiento/">Nintendo: Innovación Continua en el Mundo del Entretenimiento </a></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Desafíos y Declive (2007-2013):</strong></h2>



<p>A pesar de su éxito, Nokia enfrentó desafíos significativos con la llegada de smartphones que utilizaban sistemas operativos como iOS y Android. La compañía inicialmente subestimó la importancia de estos sistemas y continuó centrándose en sus propias plataformas como Symbian y luego Windows Phone.</p>



<p>La falta de innovación en el ecosistema de aplicaciones, así como la competencia feroz de marcas como Apple y Samsung, llevaron a Nokia a perder su dominio en el mercado de teléfonos inteligentes y a sufrir pérdidas financieras importantes. En 2013, Nokia vendió su división de dispositivos móviles a Microsoft.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Reinvención y Diversificación (2014 hasta la actualidad):</strong></h2>



<p>Tras desprenderse de su división de dispositivos móviles, Nokia se ha reinventado como una empresa de tecnología y redes. Se ha centrado en áreas como la infraestructura de redes, la tecnología 5G, la inteligencia artificial y el Internet de las cosas (IoT).</p>



<p>Nokia ha firmado acuerdos y asociaciones estratégicas con empresas líderes en tecnología y telecomunicaciones para expandir su presencia en el mercado. Además, ha invertido en investigación y desarrollo para seguir siendo relevante en la era digital.</p>



<p>En el sector de las telecomunicaciones, Nokia ha demostrado su experiencia y liderazgo en el despliegue de redes de última generación, contribuyendo al desarrollo de la conectividad global y la digitalización de diversas industrias.</p>



<p>En resumen, la evolución de Nokia refleja la importancia de la adaptación y la innovación en un entorno empresarial altamente competitivo. Desde su dominancia en la telefonía móvil hasta su transformación en una empresa de tecnología diversificada, Nokia ha demostrado su capacidad para reinventarse y mantenerse relevante en un mundo en constante cambio tecnológico.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1024" height="572" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/03/logo-nokia-1200x670-1-1024x572.webp" alt="Nokia" class="wp-image-12451" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/03/logo-nokia-1200x670-1-1024x572.webp 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/03/logo-nokia-1200x670-1-300x168.webp 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/03/logo-nokia-1200x670-1-768x429.webp 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/03/logo-nokia-1200x670-1.webp 1200w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2024/03/23/evolucion-de-nokia-de-la-dominancia-a-la-reinvencion/">Evolución de Nokia: De la Dominancia a la Reinvención</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://avg199.tech/index.php/2024/03/23/evolucion-de-nokia-de-la-dominancia-a-la-reinvencion/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Críticas entusiastas para el Apple Vision Pro: el futuro de la realidad aumentada se viste de innovación.</title>
		<link>https://avg199.tech/index.php/2024/02/09/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro</link>
					<comments>https://avg199.tech/index.php/2024/02/09/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alejandro Vilchis]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Feb 2024 03:52:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dispositivos Móvil]]></category>
		<category><![CDATA[2024]]></category>
		<category><![CDATA[Apple]]></category>
		<category><![CDATA[Futuro]]></category>
		<category><![CDATA[Pro]]></category>
		<category><![CDATA[Vision]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://avg199.tech/?p=12410</guid>

					<description><![CDATA[<p>El Apple Vision Pro ha llegado al mercado con una ola de expectación y, tras una serie de reseñas por parte de expertos y usuarios, las opiniones positivas no se han hecho esperar.</p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2024/02/09/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro/">Críticas entusiastas para el Apple Vision Pro: el futuro de la realidad aumentada se viste de innovación.</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>El Apple Vision Pro ha llegado al mercado con una ola de expectación y, tras una serie de reseñas por parte de expertos y usuarios, las opiniones positivas no se han hecho esperar. </p>



<p>Este dispositivo, que promete revolucionar la manera en que interactuamos con la realidad aumentada, ha recibido aclamaciones por su diseño innovador, su rendimiento excepcional y sus posibilidades de aplicación.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Diseño elegante y ergonómico</h2>



<p>Las reseñas destacan el diseño elegante y ergonómico del Apple Vision Pro, que ofrece una experiencia cómoda y fácil de usar durante largos períodos de tiempo. </p>



<p>Además, los elogios hacia el dispositivo han destacado su construcción robusta y su acabado de alta calidad, lo que lo convierte en un complemento estilizado para cualquier usuario moderno.</p>



<p>En cuanto al rendimiento, el Apple Vision Pro ha impresionado a críticos y usuarios por igual. Equipado con tecnología de seguimiento ocular de vanguardia y sensores de profundidad avanzados, el dispositivo ofrece una precisión y una respuesta excepcionales al interactuar con objetos virtuales en el mundo real. Además, su potente procesador garantiza una experiencia fluida y sin interrupciones, incluso con las aplicaciones más exigentes.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1024" height="576" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/02/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-1024x576.jpg" alt="Apple" class="wp-image-12412" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/02/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-1024x576.jpg 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/02/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-300x169.jpg 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/02/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-768x432.jpg 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/02/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-1536x864.jpg 1536w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/02/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x.jpg 1920w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Apple WWCD23</figcaption></figure>



<p>T<strong>e puede interesar: </strong><a href="https://avg199.tech/index.php/2023/07/24/apple-presenta-macos-sonoma/">Apple Sonoma </a></p>



<h2 class="wp-block-heading">Aplicaciones del dispositivo</h2>



<p>Las posibilidades de aplicación  también han generado gran entusiasmo entre los revisores. Desde juegos inmersivos hasta aplicaciones de productividad y herramientas de diseño, el dispositivo ofrece una amplia gama de experiencias de realidad aumentada que aprovechan al máximo su potencial. </p>



<p>Además, su integración con el ecosistema de Apple garantiza una experiencia cohesiva y sin fisuras para los usuarios de dispositivos iOS.</p>



<p>Tim Cook, CEO de Apple, expresó su gratitud por la respuesta positiva al Apple Vision Pro. </p>



<p>«Estamos encantados de ver cómo los expertos y los usuarios están recibiendo con tanto entusiasmo el Apple Vision Pro», dijo Cook.</p>



<p> «Creemos que este dispositivo tiene el potencial de cambiar la manera en que interactuamos con el mundo que nos rodea y estamos comprometidos a seguir impulsando la innovación en el campo de la realidad aumentada».</p>



<h2 class="wp-block-heading">Ya disponibles</h2>



<p> Ya está disponible para su compra en las tiendas y a través de su tienda en línea, con envíos programados para comenzar en las próximas semanas. Con su combinación única de diseño elegante, rendimiento excepcional y posibilidades de aplicación infinitas, el dispositivo se perfila como el nuevo estándar en el emocionante mundo de la realidad aumentada.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="980" height="551" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/02/Apple-WWCD23-Vision-Pro-glass-230605_big.jpg.large_.jpg" alt="Apple" class="wp-image-12411" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/02/Apple-WWCD23-Vision-Pro-glass-230605_big.jpg.large_.jpg 980w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/02/Apple-WWCD23-Vision-Pro-glass-230605_big.jpg.large_-300x169.jpg 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2024/02/Apple-WWCD23-Vision-Pro-glass-230605_big.jpg.large_-768x432.jpg 768w" sizes="(max-width: 980px) 100vw, 980px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Apple WWCD23</figcaption></figure>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2024/02/09/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro/">Críticas entusiastas para el Apple Vision Pro: el futuro de la realidad aumentada se viste de innovación.</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://avg199.tech/index.php/2024/02/09/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Evolución de Xiaomi</title>
		<link>https://avg199.tech/index.php/2023/02/26/evolucion-de-xiaomi/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=evolucion-de-xiaomi</link>
					<comments>https://avg199.tech/index.php/2023/02/26/evolucion-de-xiaomi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alejandro Vilchis]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Feb 2023 04:10:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dispositivos Móvil]]></category>
		<category><![CDATA[Android]]></category>
		<category><![CDATA[Evolución]]></category>
		<category><![CDATA[Xiaomi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://avg199.tech/?p=12232</guid>

					<description><![CDATA[<p>Xiaomi ha experimentado un gran crecimiento en los últimos años, convirtiéndose en uno de los principales jugadores en el mercado de la electrónica de consumo y la tecnología móvil. En esta noticia, exploraremos la evolución de Xiaomi, desde su creación hasta su situación actual. Fundada en 2010 por el empresario chino Lei Jun, Xiaomi comenzó [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/26/evolucion-de-xiaomi/">Evolución de Xiaomi</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Xiaomi ha experimentado un gran crecimiento en los últimos años, convirtiéndose en uno de los principales jugadores en el mercado de la electrónica de consumo y la tecnología móvil. En esta noticia, exploraremos la evolución de Xiaomi, desde su creación hasta su situación actual.</p>



<p>Fundada en 2010 por el empresario chino Lei Jun, Xiaomi comenzó como una empresa de software que ofrecía una versión personalizada del sistema operativo Android. Sin embargo, la empresa rápidamente se expandió a la fabricación de hardware, lanzando su primer teléfono inteligente en 2011, el Xiaomi Mi 1.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Serie de dispositivos</h2>



<p>Desde entonces, Xiaomi ha lanzado una serie de dispositivos móviles, incluyendo la popular serie Mi y la serie Redmi, así como otros productos de electrónica de consumo, como televisores, purificadores de aire y aspiradoras. Xiaomi ha logrado un gran éxito en su país de origen, China, y en otros mercados internacionales.</p>



<p>Uno de los factores que ha impulsado el éxito de esta compañia es su estrategia de ventas en línea directa al consumidor. En lugar de vender sus productos a través de tiendas minoristas, la compañia ha optado por venderlos a través de su sitio web y otros canales en línea. Esto ha permitido a la empresa mantener bajos los costos y ofrecer precios más asequibles a los consumidores.</p>



<p>Otro factor que ha ayudado al éxito de Xiaomi es su enfoque en la innovación. La empresa ha desarrollado varias tecnologías propias, como MIUI, su versión personalizada de Android, y su plataforma de inteligencia artificial, Xiao AI. Xiaomi también ha sido un líder en el desarrollo de tecnologías de carga rápida y cámaras de alta resolución.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="696" height="492" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/xiaomi-logo-evolucion.webp" alt="Xiaomi" class="wp-image-12349" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/xiaomi-logo-evolucion.webp 696w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/xiaomi-logo-evolucion-300x212.webp 300w" sizes="(max-width: 696px) 100vw, 696px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>



<p><strong>Te puede interesar: <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/13/evolucion-de-inteligencia-artificialia/">Evolución de Inteligencia Artificial(IA)</a></strong></p>



<h2 class="wp-block-heading">Expansión a otros mercados</h2>



<p>A medida de que  ha crecido, la empresa ha buscado expandirse a otros mercados. En 2017, Xiaomi hizo su debut en la Bolsa de Hong Kong, recaudando más de 4 mil millones de dólares en su oferta pública inicial. Ese mismo año, la empresa ingresó al mercado indio de teléfonos inteligentes, donde ha logrado un gran éxito.</p>



<p>En 2019,  anunció su entrada en el mercado europeo de teléfonos inteligentes. La empresa ha logrado un buen desempeño en países como España, donde ha superado a competidores como Samsung y Apple en las ventas de teléfonos inteligentes.</p>



<p>A pesar del éxito de Xiaomi, la empresa ha enfrentado algunos desafíos en los últimos años. En 2018, la empresa tuvo un crecimiento de ventas más lento de lo esperado, lo que provocó una caída en su valoración de mercado. Además, la guerra comercial entre Estados Unidos y China ha planteado algunos desafíos para Xiaomi en su expansión internacional.</p>



<p>Sin embargo, Xiaomi ha logrado superar estos obstáculos y seguir creciendo. En 2020, la empresa registró un aumento del 19% en sus ingresos anuales, alcanzando los 30 mil millones de dólares. La empresa también ha continuado su expansión en nuevos mercados, como América Latina y África.</p>



<p>En términos de productos, Xiaomi ha seguido siendo un líder en la innovación. En 2020, la empresa lanzó el Mi 10 Ultra, que cuenta con una de las mejores cámaras del mercado y una tecnología de carga rápida de 120 W. Xiaomi también ha estado trabajando en el desarrollo de tecnologías de teléfonos.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="682" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Xiaomi-1-1024x682.jpg" alt="Xiaomi" class="wp-image-12235" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Xiaomi-1-1024x682.jpg 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Xiaomi-1-300x200.jpg 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Xiaomi-1-768x512.jpg 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Xiaomi-1-1536x1024.jpg 1536w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Xiaomi-1.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Xiaomi</figcaption></figure>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/26/evolucion-de-xiaomi/">Evolución de Xiaomi</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://avg199.tech/index.php/2023/02/26/evolucion-de-xiaomi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>La evolución de Android</title>
		<link>https://avg199.tech/index.php/2023/02/11/la-evolucion-de-android/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=la-evolucion-de-android</link>
					<comments>https://avg199.tech/index.php/2023/02/11/la-evolucion-de-android/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alejandro Vilchis]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Feb 2023 02:49:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dispositivos Móvil]]></category>
		<category><![CDATA[Android]]></category>
		<category><![CDATA[Evolución]]></category>
		<category><![CDATA[Informática]]></category>
		<category><![CDATA[Sistema Operativo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://avg199.tech/?p=12203</guid>

					<description><![CDATA[<p>Desde su lanzamiento en septiembre de 2008, Android ha evolucionado rápidamente para convertirse en uno de los sistemas operativos móviles más populares del mundo. </p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/11/la-evolucion-de-android/">La evolución de Android</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Desde su lanzamiento en septiembre de 2008, Android ha evolucionado rápidamente para convertirse en uno de los sistemas operativos móviles más populares del mundo. Con una cuota de mercado del 68,8% en el cuarto trimestre de 2022, Android ha superado a su principal competidor, iOS de Apple, y ha revolucionado la forma en que las personas interactúan con sus dispositivos móviles.</p>



<p>Una de las mayores evoluciones de Android ha sido la integración de Google Assistant. Lanzado en 2016, Google Assistant ha cambiado la forma en que las personas interactúan con sus dispositivos móviles, permitiéndoles realizar tareas de forma más eficiente y rápida con solo usar su voz. </p>



<p>Además, Google Assistant se ha integrado con otros servicios de Google, como Google Maps y Google Home. Esta sinergia ha mejorado aún más la experiencia del usuario al proporcionar una conectividad fluida y una funcionalidad ampliada en diferentes dispositivos y aplicaciones de la plataforma Google.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Introducción de ARCore</h2>



<p>Otro importante avance en la evolución de Android ha sido la introducción de ARCore, la plataforma de realidad aumentada de Google. </p>



<p>Lanzado en 2017, ARCore permite a los desarrolladores crear aplicaciones de realidad aumentada en Android, lo que ha dado lugar a una amplia gama de aplicaciones de realidad aumentada, desde juegos hasta herramientas de productividad. La realidad aumentada es una tecnología en constante evolución. Por lo tanto, es probable que veamos aún más aplicaciones innovadoras que utilicen ARCore en el futuro. </p>



<p>Esta tendencia sugiere un emocionante panorama para el desarrollo y la adopción de la realidad aumentada en diversos campos, desde el entretenimiento hasta la educación y más allá.</p>



<p>Además, la seguridad ha sido una preocupación clave para Android desde el principio. </p>



<p>Con el tiempo, Google ha introducido una serie de medidas de seguridad para proteger la privacidad y la información de los usuarios, incluyendo la verificación de la identidad de las aplicaciones y la encriptación de datos.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="578" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/1366_2000-1024x578.webp" alt="Android" class="wp-image-12366" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/1366_2000-1024x578.webp 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/1366_2000-300x169.webp 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/1366_2000-768x433.webp 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/1366_2000.webp 1366w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>



<p><strong>Te puede interesar: <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/07/evolucion-de-los-dispositivos-moviles/">Evolución de los Dispositivos Móviles</a></strong></p>



<h2 class="wp-block-heading">La evolución</h2>



<p>En resumen, la evolución de Android ha sido impresionante. Desde su lanzamiento en 2008, ha alcanzado una posición destacada como una de las plataformas más populares y avanzadas del mundo.</p>



<p>Esta trayectoria ascendente ha sido impulsada por constantes innovaciones y mejoras que han mantenido a Android en la vanguardia de la tecnología móvil.</p>



<p>Con un enfoque en la innovación y la mejora continua, es probable que Android siga evolucionando y ofreciendo una experiencia cada vez mejor a los usuarios.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="683" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/android-1-1024x683.jpg" alt="Android" class="wp-image-12207" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/android-1-1024x683.jpg 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/android-1-300x200.jpg 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/android-1-768x512.jpg 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/android-1-1536x1024.jpg 1536w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/android-1.jpg 1999w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/11/la-evolucion-de-android/">La evolución de Android</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://avg199.tech/index.php/2023/02/11/la-evolucion-de-android/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Evolución de los dispositivos móviles</title>
		<link>https://avg199.tech/index.php/2023/02/07/evolucion-de-los-dispositivos-moviles/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=evolucion-de-los-dispositivos-moviles</link>
					<comments>https://avg199.tech/index.php/2023/02/07/evolucion-de-los-dispositivos-moviles/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alejandro Vilchis]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 07 Feb 2023 05:37:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dispositivos Móvil]]></category>
		<category><![CDATA[Android]]></category>
		<category><![CDATA[Evolución]]></category>
		<category><![CDATA[iOS]]></category>
		<category><![CDATA[Smartphone]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://avg199.tech/?p=12195</guid>

					<description><![CDATA[<p>La evolución de los dispositivos móviles ha sido impresionante en las últimas décadas. Desde los primeros teléfonos móviles en 1983 hasta los smartphones y tabletas de hoy en día, la tecnología móvil ha experimentado un constante avance. Los primeros teléfonos móviles eran grandes y limitados en cuanto a funciones, pero con el tiempo han evolucionado [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/07/evolucion-de-los-dispositivos-moviles/">Evolución de los dispositivos móviles</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La evolución de los dispositivos móviles ha sido impresionante en las últimas décadas. Desde los primeros teléfonos móviles en 1983 hasta los smartphones y tabletas de hoy en día, la tecnología móvil ha experimentado un constante avance.</p>



<p>Los primeros teléfonos móviles eran grandes y limitados en cuanto a funciones, pero con el tiempo han evolucionado hacia dispositivos más pequeños y eficientes, con mejoras en la capacidad y el rendimiento.La introducción de smartphones en el 2000 revolucionó la forma en que interactuamos con la tecnología móvil, ofreciendo una amplia gama de funciones y aplicaciones, como mensajería, correo electrónico y entretenimiento.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Características avanzadas</h2>



<p>Los smartphones hoy en día cuentan con características avanzadas como inteligencia artificial, realidad aumentada y cámaras de alta resolución. Además, la popularización de plataformas móviles como Android e iOS ha permitido el desarrollo de aplicaciones más sofisticadas.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="320" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/3aa063201e5aca66413fb7482cedc091-1024x320.webp" alt="dispositivos" class="wp-image-12371" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/3aa063201e5aca66413fb7482cedc091-1024x320.webp 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/3aa063201e5aca66413fb7482cedc091-300x94.webp 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/3aa063201e5aca66413fb7482cedc091-768x240.webp 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/3aa063201e5aca66413fb7482cedc091.webp 1408w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>



<p><strong>Te puede interesar: <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/06/android-y-ios/">Android y iOS</a></strong></p>



<h2 class="wp-block-heading">Herramienta esencial en la vida</h2>



<p>Los dispositivos móviles se han convertido en una herramienta esencial en la vida cotidiana y su uso se ha expandido más allá de las comunicaciones personales y las redes sociales. En el ámbito profesional, se utilizan para trabajos, presentaciones y reuniones en línea, aumentando la productividad y permitiendo el trabajo a distancia.</p>



<p>En resumen, la evolución de los dispositivos móviles ha sido espectacular y ha tenido un impacto significativo en la forma en que vivimos y nos comunicamos. Con la introducción de nuevas tecnologías y la constante mejora de los dispositivos actuales, se espera un futuro aún más sorprendente en la tecnología móvil.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="782" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/historia-dispositivos-moviles-SABIEN-1024x782.png" alt="dispositivos" class="wp-image-12372" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/historia-dispositivos-moviles-SABIEN-1024x782.png 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/historia-dispositivos-moviles-SABIEN-300x229.png 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/historia-dispositivos-moviles-SABIEN-768x587.png 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/historia-dispositivos-moviles-SABIEN.png 1051w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/07/evolucion-de-los-dispositivos-moviles/">Evolución de los dispositivos móviles</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://avg199.tech/index.php/2023/02/07/evolucion-de-los-dispositivos-moviles/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Android y iOS</title>
		<link>https://avg199.tech/index.php/2023/02/06/android-y-ios/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=android-y-ios</link>
					<comments>https://avg199.tech/index.php/2023/02/06/android-y-ios/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alejandro Vilchis]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 06 Feb 2023 02:58:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Dispositivos Móvil]]></category>
		<category><![CDATA[Android]]></category>
		<category><![CDATA[iOS]]></category>
		<category><![CDATA[Sistema Operativo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://avg199.tech/?p=12157</guid>

					<description><![CDATA[<p>Android e iOS son dos sistemas operativos móviles muy populares que se utilizan en la mayoría de los smartphones en el mercado. Ambas plataformas tienen sus propias fortalezas y debilidades, y la elección depende en gran medida de las preferencias personales de cada usuario. Personalización de los sistemas En términos de personalización, Android ofrece una [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/06/android-y-ios/">Android y iOS</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Android e iOS son dos sistemas operativos móviles muy populares que se utilizan en la mayoría de los smartphones en el mercado. Ambas plataformas tienen sus propias fortalezas y debilidades, y la elección depende en gran medida de las preferencias personales de cada usuario.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Personalización de los sistemas</h2>



<p>En términos de personalización, Android ofrece una amplia gama de opciones para adaptar el sistema operativo a las necesidades y preferencias de cada usuario. Además, ofrece una amplia gama de aplicaciones en Google Play Store, con una amplia variedad de aplicaciones gratuitas y de pago.</p>



<p>Por otro lado, iOS es conocido por su diseño intuitivo y sencillo, así como por su fiabilidad y seguridad. Además, la tienda de aplicaciones de Apple, App Store, suele tener una mayor cantidad de aplicaciones de calidad y un proceso de revisión más riguroso para garantizar la seguridad y privacidad de los usuarios.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="576" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Google-Pixel-Android-14-1024x576.webp" alt="Android" class="wp-image-12375" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Google-Pixel-Android-14-1024x576.webp 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Google-Pixel-Android-14-300x169.webp 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Google-Pixel-Android-14-768x432.webp 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Google-Pixel-Android-14-1536x864.webp 1536w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/Google-Pixel-Android-14.webp 1600w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>



<p><strong>Te puede interesar: <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/06/impulso-de-las-redes-sociales/">Impulso de las Redes sociales</a></strong></p>



<h2 class="wp-block-heading">Rendimiento de los sistemas</h2>



<p>En términos de rendimiento, ambos sistemas operativos funcionan de manera fluida en dispositivos de alta gama, pero iOS tiende a ser más rápido y eficiente en comparación con Android. Sin embargo, la actualización de software de iOS es más limitada que la de Android, ya que solo está disponible para dispositivos más recientes.</p>



<p>En resumen, Android y iOS son dos sistemas operativos muy competentes con fortalezas y debilidades distintas. La elección dependerá de las preferencias personales y necesidades de cada usuario, y ambos sistemas operativos ofrecen una experiencia de usuario satisfactoria para la mayoría de los usuarios.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="682" src="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/movil-1024x682.jpg" alt="Android" class="wp-image-12158" srcset="https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/movil-1024x682.jpg 1024w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/movil-300x200.jpg 300w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/movil-768x512.jpg 768w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/movil-1536x1024.jpg 1536w, https://avg199.tech/wp-content/uploads/2023/02/movil.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption class="wp-element-caption">Fotografía: Internet</figcaption></figure>
<p>La entrada <a href="https://avg199.tech/index.php/2023/02/06/android-y-ios/">Android y iOS</a> se publicó primero en <a href="https://avg199.tech">CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://avg199.tech/index.php/2023/02/06/android-y-ios/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
