{"id":11873,"date":"2023-02-05T00:50:40","date_gmt":"2023-02-05T00:50:40","guid":{"rendered":"https:\/\/avg199.tech\/?p=11873"},"modified":"2024-02-04T00:38:23","modified_gmt":"2024-02-04T00:38:23","slug":"evolucion-de-las-computadoras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/","title":{"rendered":"Evoluci\u00f3n de las computadoras"},"content":{"rendered":"\n<p>La evoluci\u00f3n de las computadoras es una historia fascinante de innovaci\u00f3n y avances tecnol\u00f3gicos. Desde los primeros dispositivos electr\u00f3nicos hasta las potentes m\u00e1quinas de hoy en d\u00eda, las computadoras han cambiado la forma en que trabajamos, aprendemos y nos relacionamos con el mundo.<\/p>\n\n\n\n<p>Las compus han evolucionado r\u00e1pidamente desde su invenci\u00f3n en la d\u00e9cada de 1940. En aquellos d\u00edas, eran monstruosos dispositivos electr\u00f3nicos que ocupaban una habitaci\u00f3n entera. Sin embargo, con la miniaturizaci\u00f3n de los componentes electr\u00f3nicos y la mejora de la tecnolog\u00eda de procesamiento, las computadoras se han vuelto cada vez m\u00e1s peque\u00f1as y accesibles para el p\u00fablico en general.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Computadoras m\u00e1s asequibles<\/h2>\n\n\n\n<p>A medida que los dispositivos se han vuelto m\u00e1s asequibles, tambi\u00e9n han cambiado la forma en que hacemos negocios, aprendemos y nos relacionamos con el mundo. La tecnolog\u00eda de la nube, por ejemplo, ha permitido a las empresas acceder a vastas cantidades de datos y procesarlos con mayor rapidez y eficiencia. Las computadoras tambi\u00e9n han revolucionado la educaci\u00f3n, permitiendo a los estudiantes acceder a informaci\u00f3n y recursos en l\u00ednea de manera r\u00e1pida y f\u00e1cil.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"724\" src=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2-1024x724.webp\" alt=\"computadoras\" class=\"wp-image-12383\" srcset=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2-1024x724.webp 1024w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2-300x212.webp 300w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2-768x543.webp 768w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2.webp 1500w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Fotograf\u00eda: Internet<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Te puede interesar: <a href=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/\">Apple presenta macOS Sonoma<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Evoluci\u00f3n a ritmo acelerado<\/h2>\n\n\n\n<p>En el futuro, es probable que las computadoras sigan evolucionando a un ritmo acelerado, con nuevas tecnolog\u00edas como la inteligencia artificial y la realidad virtual desempe\u00f1ando un papel importante en la forma en que trabajamos y nos relacionamos con el mundo.<\/p>\n\n\n\n<p>En resumen, la evoluci\u00f3n de las computadoras ha sido una historia de innovaci\u00f3n constante y ha cambiado la forma en que vivimos, trabajamos y nos relacionamos con el mundo. Est\u00e1 claro que esta tendencia continuar\u00e1 en el futuro.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"537\" src=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Computadora-1024x537.webp\" alt=\"computadoras\" class=\"wp-image-12036\" srcset=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Computadora-1024x537.webp 1024w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Computadora-300x157.webp 300w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Computadora-768x403.webp 768w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Computadora-1536x806.webp 1536w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Computadora-2048x1075.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Fotograf\u00eda: Internet<\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La evoluci\u00f3n de las computadoras es una historia fascinante de innovaci\u00f3n y avances tecnol\u00f3gicos. Desde los primeros dispositivos electr\u00f3nicos hasta las potentes m\u00e1quinas de hoy en d\u00eda, las computadoras han cambiado la forma en que trabajamos, aprendemos y nos relacionamos con el mundo. Las compus han evolucionado r\u00e1pidamente desde su invenci\u00f3n en la d\u00e9cada de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"iawp_total_views":0,"footnotes":""},"categories":[24],"tags":[20,21,23,22],"class_list":["post-11873","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-informatica","tag-computadora","tag-evolucion","tag-informatica","tag-nota"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Evoluci\u00f3n de las computadoras<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Las computadoras han cambiado la forma en que trabajamos, aprendemos y nos relacionamos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Evoluci\u00f3n de las computadoras\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Las computadoras han cambiado la forma en que trabajamos, aprendemos y nos relacionamos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-02-05T00:50:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-04T00:38:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2-1024x724.webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alejandro Vilchis\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@avg86196\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@avg86196\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alejandro Vilchis\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alejandro Vilchis\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0\"},\"headline\":\"Evoluci\u00f3n de las computadoras\",\"datePublished\":\"2023-02-05T00:50:40+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-04T00:38:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/\"},\"wordCount\":311,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2-1024x724.webp\",\"keywords\":[\"Computadora\",\"Evoluci\u00f3n\",\"Inform\u00e1tica\",\"Nota\"],\"articleSection\":[\"Inform\u00e1tica\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/\",\"name\":\"Evoluci\u00f3n de las computadoras\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2-1024x724.webp\",\"datePublished\":\"2023-02-05T00:50:40+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-04T00:38:23+00:00\",\"description\":\"Las computadoras han cambiado la forma en que trabajamos, aprendemos y nos relacionamos.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2.webp\",\"width\":1500,\"height\":1061,\"caption\":\"Fotograf\u00eda: Internet\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/avg199.tech\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Evoluci\u00f3n de las computadoras\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#website\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/\",\"name\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\",\"description\":\"Como licenciado en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de la Universidad de Londres con t\u00edtulo y c\u00e9dula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de P\u00e1ginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones m\u00f3viles, administraci\u00f3n de bases de datos y consumo de informaci\u00f3n. Mi formaci\u00f3n y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el \u00e1rea de TI\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/avg199.tech\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\",\"name\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996\",\"https:\/\/x.com\/avg86196\",\"https:\/\/www.instagram.com\/Alejandro_VG96\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0\",\"name\":\"Alejandro Vilchis\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alejandro Vilchis\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/avg199.tech\"],\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/author\/adminavg\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Evoluci\u00f3n de las computadoras","description":"Las computadoras han cambiado la forma en que trabajamos, aprendemos y nos relacionamos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Evoluci\u00f3n de las computadoras","og_description":"Las computadoras han cambiado la forma en que trabajamos, aprendemos y nos relacionamos.","og_url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/","og_site_name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996","article_published_time":"2023-02-05T00:50:40+00:00","article_modified_time":"2024-02-04T00:38:23+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2-1024x724.webp","type":"","width":"","height":""}],"author":"Alejandro Vilchis","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@avg86196","twitter_site":"@avg86196","twitter_misc":{"Escrito por":"Alejandro Vilchis","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/"},"author":{"name":"Alejandro Vilchis","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0"},"headline":"Evoluci\u00f3n de las computadoras","datePublished":"2023-02-05T00:50:40+00:00","dateModified":"2024-02-04T00:38:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/"},"wordCount":311,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2-1024x724.webp","keywords":["Computadora","Evoluci\u00f3n","Inform\u00e1tica","Nota"],"articleSection":["Inform\u00e1tica"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/","url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/","name":"Evoluci\u00f3n de las computadoras","isPartOf":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2-1024x724.webp","datePublished":"2023-02-05T00:50:40+00:00","dateModified":"2024-02-04T00:38:23+00:00","description":"Las computadoras han cambiado la forma en que trabajamos, aprendemos y nos relacionamos.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#primaryimage","url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2.webp","contentUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computadora-2.webp","width":1500,"height":1061,"caption":"Fotograf\u00eda: Internet"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/avg199.tech\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Evoluci\u00f3n de las computadoras"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#website","url":"https:\/\/avg199.tech\/","name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","description":"Como licenciado en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de la Universidad de Londres con t\u00edtulo y c\u00e9dula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de P\u00e1ginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones m\u00f3viles, administraci\u00f3n de bases de datos y consumo de informaci\u00f3n. Mi formaci\u00f3n y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el \u00e1rea de TI","publisher":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/avg199.tech\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization","name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","url":"https:\/\/avg199.tech\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png","contentUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png","width":512,"height":512,"caption":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/avg1996","https:\/\/x.com\/avg86196","https:\/\/www.instagram.com\/Alejandro_VG96"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0","name":"Alejandro Vilchis","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alejandro Vilchis"},"sameAs":["https:\/\/avg199.tech"],"url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/author\/adminavg\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11873","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11873"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11873\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12384,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11873\/revisions\/12384"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11873"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11873"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11873"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}