{"id":12145,"date":"2023-02-06T01:25:23","date_gmt":"2023-02-06T01:25:23","guid":{"rendered":"https:\/\/avg199.tech\/?p=12145"},"modified":"2024-02-03T21:11:10","modified_gmt":"2024-02-03T21:11:10","slug":"impulso-de-las-redes-sociales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/","title":{"rendered":"Impulso de las Redes sociales"},"content":{"rendered":"\n<p>Las redes sociales han experimentado un impulso significativo en la vida de las personas en los \u00faltimos a\u00f1os. Se han convertido en una herramienta esencial para la comunicaci\u00f3n, la informaci\u00f3n y la conexi\u00f3n social. Con m\u00e1s de la mitad de la poblaci\u00f3n mundial activa en al menos una plataforma, es f\u00e1cil ver por qu\u00e9 estas plataformas est\u00e1n teniendo un impacto tan grande en la sociedad.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">T\u00e9rminos de comunicaci\u00f3n<\/h2>\n\n\n\n<p>En t\u00e9rminos de comunicaci\u00f3n, las redes sociales han permitido a las personas conectarse de manera m\u00e1s f\u00e1cil y eficiente con amigos y familiares, independientemente de la distancia geogr\u00e1fica. Adem\u00e1s, las plataformas de redes sociales tambi\u00e9n han brindado una amplia gama de opciones para compartir contenido, desde texto hasta im\u00e1genes y videos. Esto ha permitido a las personas compartir sus vivencias y pensamientos con un p\u00fablico mucho m\u00e1s amplio que antes.<\/p>\n\n\n\n<p>Otro aspecto importante es la importancia de las redes sociales en la formaci\u00f3n de opiniones y la toma de decisiones de compra. Las empresas y las marcas han adoptado las redes sociales como una herramienta de marketing efectiva, y los usuarios a menudo conf\u00edan en las opiniones y recomendaciones de sus amigos y seguidores en l\u00ednea antes de tomar decisiones de compra.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1-1024x682.jpg\" alt=\"Red Social\" class=\"wp-image-12146\" srcset=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, las redes sociales tambi\u00e9n han permitido una mayor participaci\u00f3n en la vida pol\u00edtica y social. Las personas pueden unirse a grupos y causas en l\u00ednea, y el uso de las redes sociales para movilizar a las masas ha demostrado ser una herramienta poderosa en la lucha por la justicia social y pol\u00edtica.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Te puede interesar: <a href=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/05\/evolucion-de-las-computadoras\/\">Evoluci\u00f3n de las computadoras<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Crecimiento de redes sociales<\/h2>\n\n\n\n<p>Sin embargo, a medida que las redes sociales contin\u00faan su crecimiento, tambi\u00e9n surgen preocupaciones sobre la privacidad y la seguridad de la informaci\u00f3n en l\u00ednea. Con tantos datos personales compartidos en l\u00ednea, es importante que los usuarios sean conscientes de c\u00f3mo proteger su informaci\u00f3n y evitar caer en trampas en l\u00ednea.<\/p>\n\n\n\n<p>En conclusi\u00f3n, el impulso de las redes sociales en la vida es innegable. Han cambiado la forma en que las personas se comunican, se informan y se conectan, y han tenido un impacto significativo en la formaci\u00f3n de opiniones y la toma de decisiones. A medida que las redes sociales contin\u00faan evolucionando, es importante que los usuarios tomen medidas para proteger su privacidad y seguridad en l\u00ednea.<\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"683\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social2-683x1024.jpg\" alt=\"Redes\" class=\"wp-image-12147\" srcset=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social2-683x1024.jpg 683w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social2-200x300.jpg 200w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social2-768x1152.jpg 768w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social2-1024x1536.jpg 1024w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Fotograf\u00eda: Internet<\/figcaption><\/figure><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Las redes sociales han experimentado un impulso significativo en la vida de las personas en los \u00faltimos a\u00f1os. Se han convertido en una herramienta esencial para la comunicaci\u00f3n, la informaci\u00f3n y la conexi\u00f3n social. Con m\u00e1s de la mitad de la poblaci\u00f3n mundial activa en al menos una plataforma, es f\u00e1cil ver por qu\u00e9 estas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"iawp_total_views":0,"footnotes":""},"categories":[25],"tags":[26,27,28],"class_list":["post-12145","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-redes-sociales","tag-impulso","tag-redes","tag-sociales"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Impulso de las Redes sociales<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Las redes sociales han experimentado un impulso significativo en la vida de las personas en los \u00faltimos a\u00f1os.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Impulso de las Redes sociales\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Las redes sociales han experimentado un impulso significativo en la vida de las personas en los \u00faltimos a\u00f1os.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-02-06T01:25:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-03T21:11:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1-1024x682.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alejandro Vilchis\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@avg86196\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@avg86196\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alejandro Vilchis\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alejandro Vilchis\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0\"},\"headline\":\"Impulso de las Redes sociales\",\"datePublished\":\"2023-02-06T01:25:23+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-03T21:11:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/\"},\"wordCount\":432,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1-1024x682.jpg\",\"keywords\":[\"Impulso\",\"Redes\",\"Sociales\"],\"articleSection\":[\"Redes Sociales\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/\",\"name\":\"Impulso de las Redes sociales\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1-1024x682.jpg\",\"datePublished\":\"2023-02-06T01:25:23+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-03T21:11:10+00:00\",\"description\":\"Las redes sociales han experimentado un impulso significativo en la vida de las personas en los \u00faltimos a\u00f1os.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1.jpg\",\"width\":2000,\"height\":1333,\"caption\":\"Red Social\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/avg199.tech\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Impulso de las Redes sociales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#website\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/\",\"name\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\",\"description\":\"Como licenciado en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de la Universidad de Londres con t\u00edtulo y c\u00e9dula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de P\u00e1ginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones m\u00f3viles, administraci\u00f3n de bases de datos y consumo de informaci\u00f3n. Mi formaci\u00f3n y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el \u00e1rea de TI\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/avg199.tech\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\",\"name\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996\",\"https:\/\/x.com\/avg86196\",\"https:\/\/www.instagram.com\/Alejandro_VG96\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0\",\"name\":\"Alejandro Vilchis\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alejandro Vilchis\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/avg199.tech\"],\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/author\/adminavg\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Impulso de las Redes sociales","description":"Las redes sociales han experimentado un impulso significativo en la vida de las personas en los \u00faltimos a\u00f1os.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Impulso de las Redes sociales","og_description":"Las redes sociales han experimentado un impulso significativo en la vida de las personas en los \u00faltimos a\u00f1os.","og_url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/","og_site_name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996","article_published_time":"2023-02-06T01:25:23+00:00","article_modified_time":"2024-02-03T21:11:10+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1-1024x682.jpg","type":"","width":"","height":""}],"author":"Alejandro Vilchis","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@avg86196","twitter_site":"@avg86196","twitter_misc":{"Escrito por":"Alejandro Vilchis","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/"},"author":{"name":"Alejandro Vilchis","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0"},"headline":"Impulso de las Redes sociales","datePublished":"2023-02-06T01:25:23+00:00","dateModified":"2024-02-03T21:11:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/"},"wordCount":432,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1-1024x682.jpg","keywords":["Impulso","Redes","Sociales"],"articleSection":["Redes Sociales"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/","url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/","name":"Impulso de las Redes sociales","isPartOf":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1-1024x682.jpg","datePublished":"2023-02-06T01:25:23+00:00","dateModified":"2024-02-03T21:11:10+00:00","description":"Las redes sociales han experimentado un impulso significativo en la vida de las personas en los \u00faltimos a\u00f1os.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#primaryimage","url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/social-1.jpg","width":2000,"height":1333,"caption":"Red Social"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/06\/impulso-de-las-redes-sociales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/avg199.tech\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Impulso de las Redes sociales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#website","url":"https:\/\/avg199.tech\/","name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","description":"Como licenciado en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de la Universidad de Londres con t\u00edtulo y c\u00e9dula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de P\u00e1ginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones m\u00f3viles, administraci\u00f3n de bases de datos y consumo de informaci\u00f3n. Mi formaci\u00f3n y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el \u00e1rea de TI","publisher":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/avg199.tech\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization","name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","url":"https:\/\/avg199.tech\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png","contentUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png","width":512,"height":512,"caption":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/avg1996","https:\/\/x.com\/avg86196","https:\/\/www.instagram.com\/Alejandro_VG96"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0","name":"Alejandro Vilchis","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alejandro Vilchis"},"sameAs":["https:\/\/avg199.tech"],"url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/author\/adminavg\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12145","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12145"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12145\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12381,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12145\/revisions\/12381"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12145"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12145"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12145"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}