{"id":12210,"date":"2023-02-11T19:25:53","date_gmt":"2023-02-11T19:25:53","guid":{"rendered":"https:\/\/avg199.tech\/?p=12210"},"modified":"2024-02-03T20:36:01","modified_gmt":"2024-02-03T20:36:01","slug":"la-evolucion-de-apple","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/","title":{"rendered":"La evoluci\u00f3n de Apple"},"content":{"rendered":"\n<p>Desde su fundaci\u00f3n en 1976, Apple ha experimentado una sorprendente evoluci\u00f3n, pasando de una peque\u00f1a empresa de computadoras a una de las mayores compa\u00f1\u00edas tecnol\u00f3gicas del mundo. <\/p>\n\n\n\n<p><br>Con productos innovadores como el iPhone, el iPad y el Apple Watch, Apple ha cambiado la forma en que las personas interact\u00faan con la tecnolog\u00eda. Adem\u00e1s, ha establecido nuevos est\u00e1ndares en el mercado de dispositivos m\u00f3viles. Estos productos han revolucionado la industria tecnol\u00f3gica al ofrecer una experiencia \u00fanica para los usuarios.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Mayores evoluciones <\/h2>\n\n\n\n<p>Una de las mayores evoluciones de la compa\u00f1ia ha sido la introducci\u00f3n del iPhone en 2007. Con su dise\u00f1o elegante y su sistema operativo intuitivo, el iPhone revolucion\u00f3 la industria de los tel\u00e9fonos m\u00f3viles y sent\u00f3 las bases para la creciente econom\u00eda de las aplicaciones m\u00f3viles. <\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, con la introducci\u00f3n de Siri en 2011, Apple ha mejorado a\u00fan m\u00e1s la experiencia del usuario, permiti\u00e9ndoles realizar tareas de forma m\u00e1s eficiente y r\u00e1pida con solo usar su voz.<\/p>\n\n\n\n<p>Otro importante avance en la evoluci\u00f3n de la empresa ha sido la introducci\u00f3n del iPad en 2010. Con su tama\u00f1o y peso reducidos, el iPad ha revolucionado la forma en que las personas interact\u00faan con la tecnolog\u00eda, permiti\u00e9ndoles realizar tareas que antes requer\u00edan un ordenador de escritorio, desde trabajar hasta jugar juegos. <\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, con la introducci\u00f3n del Apple Pencil en 2015, el iPad se ha convertido en una herramienta vers\u00e1til y poderosa para artistas y profesionales creativos.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"400\" src=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg\" alt=\"Apple\" class=\"wp-image-12357\" srcset=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg 800w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873-300x150.jpeg 300w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873-768x384.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Fotograf\u00eda: Internet<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Te puede interesar: <a href=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-android\/\">La evoluci\u00f3n de Android<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">La seguridad<\/h2>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, la seguridad ha sido una preocupaci\u00f3n clave para la empresa desde el principio. Con el tiempo, Apple ha introducido una serie de medidas de seguridad para proteger la privacidad y la informaci\u00f3n de los usuarios, incluyendo la verificaci\u00f3n de la identidad de las aplicaciones y la encriptaci\u00f3n de datos.<\/p>\n\n\n\n<p>En resumen, la evoluci\u00f3n de Apple ha sido impresionante, desde su fundaci\u00f3n en 1976 hasta su posici\u00f3n actual como una de las compa\u00f1\u00edas tecnol\u00f3gicas m\u00e1s grandes y exitosas del mundo. Con un enfoque en la innovaci\u00f3n y la mejora continua, es probable que Apple siga evolucionando y ofreciendo productos y servicios cada vez mejores a los usuarios.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"684\" src=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Iphone-1024x684.jpg\" alt=\"Apple\" class=\"wp-image-12211\" srcset=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Iphone-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Iphone-300x200.jpg 300w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Iphone-768x513.jpg 768w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Iphone-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Iphone.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Fotograf\u00eda: Internet<\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde su fundaci\u00f3n en 1976, Apple ha experimentado una sorprendente evoluci\u00f3n, pasando de una peque\u00f1a empresa de computadoras a una de las mayores compa\u00f1\u00edas tecnol\u00f3gicas del mundo. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"iawp_total_views":0,"footnotes":""},"categories":[24],"tags":[20,21,23,32],"class_list":["post-12210","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-informatica","tag-computadora","tag-evolucion","tag-informatica","tag-sistema-operativo"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La evoluci\u00f3n de Apple<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Apple ha experimentado una sorprendente evoluci\u00f3n, pasando de una peque\u00f1a empresa a una de las mayores compa\u00f1\u00edas tecnol\u00f3gicas del mundo.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La evoluci\u00f3n de Apple\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apple ha experimentado una sorprendente evoluci\u00f3n, pasando de una peque\u00f1a empresa a una de las mayores compa\u00f1\u00edas tecnol\u00f3gicas del mundo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-02-11T19:25:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-03T20:36:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alejandro Vilchis\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@avg86196\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@avg86196\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alejandro Vilchis\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alejandro Vilchis\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0\"},\"headline\":\"La evoluci\u00f3n de Apple\",\"datePublished\":\"2023-02-11T19:25:53+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-03T20:36:01+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/\"},\"wordCount\":403,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg\",\"keywords\":[\"Computadora\",\"Evoluci\u00f3n\",\"Inform\u00e1tica\",\"Sistema Operativo\"],\"articleSection\":[\"Inform\u00e1tica\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/\",\"name\":\"La evoluci\u00f3n de Apple\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-02-11T19:25:53+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-03T20:36:01+00:00\",\"description\":\"Apple ha experimentado una sorprendente evoluci\u00f3n, pasando de una peque\u00f1a empresa a una de las mayores compa\u00f1\u00edas tecnol\u00f3gicas del mundo.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg\",\"width\":800,\"height\":400,\"caption\":\"Fotograf\u00eda: Internet\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/avg199.tech\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La evoluci\u00f3n de Apple\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#website\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/\",\"name\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\",\"description\":\"Como licenciado en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de la Universidad de Londres con t\u00edtulo y c\u00e9dula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de P\u00e1ginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones m\u00f3viles, administraci\u00f3n de bases de datos y consumo de informaci\u00f3n. Mi formaci\u00f3n y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el \u00e1rea de TI\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/avg199.tech\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\",\"name\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996\",\"https:\/\/x.com\/avg86196\",\"https:\/\/www.instagram.com\/Alejandro_VG96\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0\",\"name\":\"Alejandro Vilchis\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alejandro Vilchis\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/avg199.tech\"],\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/author\/adminavg\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La evoluci\u00f3n de Apple","description":"Apple ha experimentado una sorprendente evoluci\u00f3n, pasando de una peque\u00f1a empresa a una de las mayores compa\u00f1\u00edas tecnol\u00f3gicas del mundo.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"La evoluci\u00f3n de Apple","og_description":"Apple ha experimentado una sorprendente evoluci\u00f3n, pasando de una peque\u00f1a empresa a una de las mayores compa\u00f1\u00edas tecnol\u00f3gicas del mundo.","og_url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/","og_site_name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996","article_published_time":"2023-02-11T19:25:53+00:00","article_modified_time":"2024-02-03T20:36:01+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg","type":"","width":"","height":""}],"author":"Alejandro Vilchis","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@avg86196","twitter_site":"@avg86196","twitter_misc":{"Escrito por":"Alejandro Vilchis","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/"},"author":{"name":"Alejandro Vilchis","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0"},"headline":"La evoluci\u00f3n de Apple","datePublished":"2023-02-11T19:25:53+00:00","dateModified":"2024-02-03T20:36:01+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/"},"wordCount":403,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg","keywords":["Computadora","Evoluci\u00f3n","Inform\u00e1tica","Sistema Operativo"],"articleSection":["Inform\u00e1tica"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/","url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/","name":"La evoluci\u00f3n de Apple","isPartOf":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg","datePublished":"2023-02-11T19:25:53+00:00","dateModified":"2024-02-03T20:36:01+00:00","description":"Apple ha experimentado una sorprendente evoluci\u00f3n, pasando de una peque\u00f1a empresa a una de las mayores compa\u00f1\u00edas tecnol\u00f3gicas del mundo.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#primaryimage","url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg","contentUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Apple-dispositivos-min-e1534298681873.jpeg","width":800,"height":400,"caption":"Fotograf\u00eda: Internet"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/02\/11\/la-evolucion-de-apple\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/avg199.tech\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La evoluci\u00f3n de Apple"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#website","url":"https:\/\/avg199.tech\/","name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","description":"Como licenciado en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de la Universidad de Londres con t\u00edtulo y c\u00e9dula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de P\u00e1ginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones m\u00f3viles, administraci\u00f3n de bases de datos y consumo de informaci\u00f3n. Mi formaci\u00f3n y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el \u00e1rea de TI","publisher":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/avg199.tech\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization","name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","url":"https:\/\/avg199.tech\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png","contentUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png","width":512,"height":512,"caption":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/avg1996","https:\/\/x.com\/avg86196","https:\/\/www.instagram.com\/Alejandro_VG96"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0","name":"Alejandro Vilchis","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alejandro Vilchis"},"sameAs":["https:\/\/avg199.tech"],"url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/author\/adminavg\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12210","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12210"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12210\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12362,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12210\/revisions\/12362"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12210"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12210"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12210"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}