{"id":12312,"date":"2023-07-24T04:49:02","date_gmt":"2023-07-24T04:49:02","guid":{"rendered":"https:\/\/avg199.tech\/?p=12312"},"modified":"2024-02-03T19:49:14","modified_gmt":"2024-02-03T19:49:14","slug":"apple-presenta-macos-sonoma","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/","title":{"rendered":"Apple presenta macOS Sonoma"},"content":{"rendered":"\n<p>Apple ha dejado a los entusiastas de la tecnolog\u00eda emocionados con el anuncio de su \u00faltima y m\u00e1s ambiciosa actualizaci\u00f3n de software para Mac: macOS Sonoma. Durante su evento anual de desarrolladores, la compa\u00f1\u00eda de la manzana revel\u00f3 las nuevas caracter\u00edsticas y mejoras que llegar\u00e1n a los dispositivos Mac con esta versi\u00f3n del sistema operativo, prometiendo llevar la experiencia de usuario a un nivel completamente nuevo.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">El foco principal de macOS<\/h2>\n\n\n\n<p>El foco principal de macOS Sonoma es ofrecer una experiencia m\u00e1s unificada y fluida entre los diferentes dispositivos de Apple. Una de las caracter\u00edsticas m\u00e1s destacadas es la mayor integraci\u00f3n entre Mac y los dispositivos m\u00f3viles de Apple, como el iPhone y el iPad. Los usuarios ahora podr\u00e1n disfrutar de una transici\u00f3n m\u00e1s suave al pasar de un dispositivo a otro, lo que les permitir\u00e1 continuar su trabajo o actividad sin interrupciones.<\/p>\n\n\n\n<p>La funci\u00f3n clave para lograr esta sincronizaci\u00f3n sin problemas es \u00abContinuity+\u00bb, que permitir\u00e1 a los usuarios compartir f\u00e1cilmente el portapapeles, documentos y archivos entre sus dispositivos Mac e iOS con una simple acci\u00f3n de arrastrar y soltar. Adem\u00e1s, las llamadas y mensajes de texto se podr\u00e1n recibir y responder directamente desde el Mac, lo que brinda una mayor comodidad a aquellos que trabajan en varios dispositivos a la vez.<\/p>\n\n\n\n<p>Otra innovaci\u00f3n importante en macOS Sonoma es \u00abUniversal Control\u00bb, que permitir\u00e1 a los usuarios utilizar un solo teclado y mouse para controlar m\u00faltiples dispositivos Mac o iPad de manera simult\u00e1nea. Al mover el cursor hacia los bordes de la pantalla, este se deslizar\u00e1 sin problemas entre los dispositivos, lo que crear\u00e1 una experiencia de trabajo m\u00e1s fluida y eficiente.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-1024x683.webp\" alt=\"Apple\" class=\"wp-image-12313\" srcset=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-1024x683.webp 1024w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-300x200.webp 300w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-768x512.webp 768w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear.webp 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Fotograf\u00eda: Apple<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Te puede interesar: <a href=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/03\/21\/chatgpt-y-bing-gpt\/\">ChatGPT y Bing GPT<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Otras  car\u00e1cter\u00edsticas<\/h2>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s de las caracter\u00edsticas de continuidad, macOS Sonoma tambi\u00e9n presentar\u00e1 un renovado dise\u00f1o de la interfaz de usuario. Inspirado en el exitoso redise\u00f1o de iOS, el nuevo aspecto llevar\u00e1 un estilo m\u00e1s limpio y moderno a los escritorios de Mac, con iconos m\u00e1s pulidos y animaciones suaves que mejorar\u00e1n la est\u00e9tica general del sistema.<\/p>\n\n\n\n<p>Apple tambi\u00e9n ha trabajado en mejorar la seguridad y privacidad en macOS Sonoma. La actualizaci\u00f3n incluir\u00e1 una mayor protecci\u00f3n contra el seguimiento en l\u00ednea, as\u00ed como mejoras en la protecci\u00f3n de datos personales y contrase\u00f1as.<\/p>\n\n\n\n<p>Los desarrolladores tambi\u00e9n recibir\u00e1n beneficios con macOS Sonoma, ya que la nueva versi\u00f3n del sistema operativo ofrecer\u00e1 herramientas y APIs m\u00e1s poderosas para crear aplicaciones m\u00e1s innovadoras y ricas en caracter\u00edsticas.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00abCon macOS Sonoma, estamos llevando la experiencia del usuario a un nivel completamente nuevo y redefiniendo la forma en que nuestros clientes interact\u00faan con sus dispositivos Apple\u00bb, dijo Tim Cook, CEO de Apple, durante el evento de presentaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">\u00bfCu\u00e1ndo estar\u00e1 disponible?<\/h2>\n\n\n\n<p>macOS Sonoma estar\u00e1 disponible como una actualizaci\u00f3n gratuita para los usuarios de Mac a partir del oto\u00f1o. Como siempre, los usuarios podr\u00e1n esperar que esta versi\u00f3n del sistema operativo establezca nuevos est\u00e1ndares en cuanto a la experiencia de usuario y consolide la posici\u00f3n de Apple como l\u00edder en el mundo de la computaci\u00f3n personal.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"980\" height=\"551\" src=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Apple-WWDC23-macOS-Sonoma-hero-230605_big.jpg.large_.jpg\" alt=\"Apple\" class=\"wp-image-12340\" srcset=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Apple-WWDC23-macOS-Sonoma-hero-230605_big.jpg.large_.jpg 980w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Apple-WWDC23-macOS-Sonoma-hero-230605_big.jpg.large_-300x169.jpg 300w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Apple-WWDC23-macOS-Sonoma-hero-230605_big.jpg.large_-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 980px) 100vw, 980px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Fotograf\u00eda: Apple<\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apple ha dejado a los entusiastas de la tecnolog\u00eda emocionados con el anuncio de su \u00faltima y m\u00e1s ambiciosa actualizaci\u00f3n de software para Mac: macOS Sonoma. Durante su evento anual de desarrolladores, la compa\u00f1\u00eda de la manzana revel\u00f3 las nuevas caracter\u00edsticas y mejoras que llegar\u00e1n a los dispositivos Mac con esta versi\u00f3n del sistema operativo, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"iawp_total_views":0,"footnotes":""},"categories":[24],"tags":[41,44],"class_list":["post-12312","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-informatica","tag-apple","tag-octubre"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Apple presenta macOS Sonoma - CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Apple ha dejado a los entusiastas de la tecnolog\u00eda emocionados con el anuncio de su \u00faltima y m\u00e1s ambiciosa actualizaci\u00f3n.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Apple presenta macOS Sonoma - CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apple ha dejado a los entusiastas de la tecnolog\u00eda emocionados con el anuncio de su \u00faltima y m\u00e1s ambiciosa actualizaci\u00f3n.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-24T04:49:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-03T19:49:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-1024x683.webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alejandro Vilchis\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@avg86196\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@avg86196\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alejandro Vilchis\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alejandro Vilchis\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0\"},\"headline\":\"Apple presenta macOS Sonoma\",\"datePublished\":\"2023-07-24T04:49:02+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-03T19:49:14+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/\"},\"wordCount\":564,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-1024x683.webp\",\"keywords\":[\"Apple\",\"Octubre\"],\"articleSection\":[\"Inform\u00e1tica\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/\",\"name\":\"Apple presenta macOS Sonoma - CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-1024x683.webp\",\"datePublished\":\"2023-07-24T04:49:02+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-03T19:49:14+00:00\",\"description\":\"Apple ha dejado a los entusiastas de la tecnolog\u00eda emocionados con el anuncio de su \u00faltima y m\u00e1s ambiciosa actualizaci\u00f3n.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear.webp\",\"width\":1600,\"height\":1067,\"caption\":\"Fotograf\u00eda: Apple\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/avg199.tech\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Apple presenta macOS Sonoma\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#website\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/\",\"name\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\",\"description\":\"Como licenciado en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de la Universidad de Londres con t\u00edtulo y c\u00e9dula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de P\u00e1ginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones m\u00f3viles, administraci\u00f3n de bases de datos y consumo de informaci\u00f3n. Mi formaci\u00f3n y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el \u00e1rea de TI\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/avg199.tech\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\",\"name\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996\",\"https:\/\/x.com\/avg86196\",\"https:\/\/www.instagram.com\/Alejandro_VG96\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0\",\"name\":\"Alejandro Vilchis\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alejandro Vilchis\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/avg199.tech\"],\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/author\/adminavg\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Apple presenta macOS Sonoma - CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","description":"Apple ha dejado a los entusiastas de la tecnolog\u00eda emocionados con el anuncio de su \u00faltima y m\u00e1s ambiciosa actualizaci\u00f3n.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Apple presenta macOS Sonoma - CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","og_description":"Apple ha dejado a los entusiastas de la tecnolog\u00eda emocionados con el anuncio de su \u00faltima y m\u00e1s ambiciosa actualizaci\u00f3n.","og_url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/","og_site_name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996","article_published_time":"2023-07-24T04:49:02+00:00","article_modified_time":"2024-02-03T19:49:14+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-1024x683.webp","type":"","width":"","height":""}],"author":"Alejandro Vilchis","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@avg86196","twitter_site":"@avg86196","twitter_misc":{"Escrito por":"Alejandro Vilchis","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/"},"author":{"name":"Alejandro Vilchis","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0"},"headline":"Apple presenta macOS Sonoma","datePublished":"2023-07-24T04:49:02+00:00","dateModified":"2024-02-03T19:49:14+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/"},"wordCount":564,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-1024x683.webp","keywords":["Apple","Octubre"],"articleSection":["Inform\u00e1tica"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/","url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/","name":"Apple presenta macOS Sonoma - CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","isPartOf":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear-1024x683.webp","datePublished":"2023-07-24T04:49:02+00:00","dateModified":"2024-02-03T19:49:14+00:00","description":"Apple ha dejado a los entusiastas de la tecnolog\u00eda emocionados con el anuncio de su \u00faltima y m\u00e1s ambiciosa actualizaci\u00f3n.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#primaryimage","url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear.webp","contentUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Widgets-SOURCE_-APPLE-Gear.webp","width":1600,"height":1067,"caption":"Fotograf\u00eda: Apple"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/avg199.tech\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Apple presenta macOS Sonoma"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#website","url":"https:\/\/avg199.tech\/","name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","description":"Como licenciado en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de la Universidad de Londres con t\u00edtulo y c\u00e9dula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de P\u00e1ginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones m\u00f3viles, administraci\u00f3n de bases de datos y consumo de informaci\u00f3n. Mi formaci\u00f3n y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el \u00e1rea de TI","publisher":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/avg199.tech\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization","name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","url":"https:\/\/avg199.tech\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png","contentUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png","width":512,"height":512,"caption":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/avg1996","https:\/\/x.com\/avg86196","https:\/\/www.instagram.com\/Alejandro_VG96"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0","name":"Alejandro Vilchis","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alejandro Vilchis"},"sameAs":["https:\/\/avg199.tech"],"url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/author\/adminavg\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12312","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12312"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12312\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12343,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12312\/revisions\/12343"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12312"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12312"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12312"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}