{"id":12410,"date":"2024-02-09T03:52:38","date_gmt":"2024-02-09T03:52:38","guid":{"rendered":"https:\/\/avg199.tech\/?p=12410"},"modified":"2024-02-23T04:35:48","modified_gmt":"2024-02-23T04:35:48","slug":"criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/","title":{"rendered":"Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro: el futuro de la realidad aumentada se viste de innovaci\u00f3n."},"content":{"rendered":"\n<p>El Apple Vision Pro ha llegado al mercado con una ola de expectaci\u00f3n y, tras una serie de rese\u00f1as por parte de expertos y usuarios, las opiniones positivas no se han hecho esperar. <\/p>\n\n\n\n<p>Este dispositivo, que promete revolucionar la manera en que interactuamos con la realidad aumentada, ha recibido aclamaciones por su dise\u00f1o innovador, su rendimiento excepcional y sus posibilidades de aplicaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Dise\u00f1o elegante y ergon\u00f3mico<\/h2>\n\n\n\n<p>Las rese\u00f1as destacan el dise\u00f1o elegante y ergon\u00f3mico del Apple Vision Pro, que ofrece una experiencia c\u00f3moda y f\u00e1cil de usar durante largos per\u00edodos de tiempo. <\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, los elogios hacia el dispositivo han destacado su construcci\u00f3n robusta y su acabado de alta calidad, lo que lo convierte en un complemento estilizado para cualquier usuario moderno.<\/p>\n\n\n\n<p>En cuanto al rendimiento, el Apple Vision Pro ha impresionado a cr\u00edticos y usuarios por igual. Equipado con tecnolog\u00eda de seguimiento ocular de vanguardia y sensores de profundidad avanzados, el dispositivo ofrece una precisi\u00f3n y una respuesta excepcionales al interactuar con objetos virtuales en el mundo real. Adem\u00e1s, su potente procesador garantiza una experiencia fluida y sin interrupciones, incluso con las aplicaciones m\u00e1s exigentes.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-1024x576.jpg\" alt=\"Apple\" class=\"wp-image-12412\" srcset=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-300x169.jpg 300w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-768x432.jpg 768w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Fotograf\u00eda: Apple WWCD23<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>T<strong>e puede interesar: <\/strong><a href=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2023\/07\/24\/apple-presenta-macos-sonoma\/\">Apple Sonoma <\/a><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Aplicaciones del dispositivo<\/h2>\n\n\n\n<p>Las posibilidades de aplicaci\u00f3n  tambi\u00e9n han generado gran entusiasmo entre los revisores. Desde juegos inmersivos hasta aplicaciones de productividad y herramientas de dise\u00f1o, el dispositivo ofrece una amplia gama de experiencias de realidad aumentada que aprovechan al m\u00e1ximo su potencial. <\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, su integraci\u00f3n con el ecosistema de Apple garantiza una experiencia cohesiva y sin fisuras para los usuarios de dispositivos iOS.<\/p>\n\n\n\n<p>Tim Cook, CEO de Apple, expres\u00f3 su gratitud por la respuesta positiva al Apple Vision Pro. <\/p>\n\n\n\n<p>\u00abEstamos encantados de ver c\u00f3mo los expertos y los usuarios est\u00e1n recibiendo con tanto entusiasmo el Apple Vision Pro\u00bb, dijo Cook.<\/p>\n\n\n\n<p> \u00abCreemos que este dispositivo tiene el potencial de cambiar la manera en que interactuamos con el mundo que nos rodea y estamos comprometidos a seguir impulsando la innovaci\u00f3n en el campo de la realidad aumentada\u00bb.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Ya disponibles<\/h2>\n\n\n\n<p> Ya est\u00e1 disponible para su compra en las tiendas y a trav\u00e9s de su tienda en l\u00ednea, con env\u00edos programados para comenzar en las pr\u00f3ximas semanas. Con su combinaci\u00f3n \u00fanica de dise\u00f1o elegante, rendimiento excepcional y posibilidades de aplicaci\u00f3n infinitas, el dispositivo se perfila como el nuevo est\u00e1ndar en el emocionante mundo de la realidad aumentada.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"980\" height=\"551\" src=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-glass-230605_big.jpg.large_.jpg\" alt=\"Apple\" class=\"wp-image-12411\" srcset=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-glass-230605_big.jpg.large_.jpg 980w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-glass-230605_big.jpg.large_-300x169.jpg 300w, https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-glass-230605_big.jpg.large_-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 980px) 100vw, 980px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Fotograf\u00eda: Apple WWCD23<\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Apple Vision Pro ha llegado al mercado con una ola de expectaci\u00f3n y, tras una serie de rese\u00f1as por parte de expertos y usuarios, las opiniones positivas no se han hecho esperar.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"iawp_total_views":0,"footnotes":""},"categories":[29],"tags":[47,41,48,46,45],"class_list":["post-12410","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-dispositivos-movil","tag-47","tag-apple","tag-futuro","tag-pro","tag-vision"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"El Apple Vision Pro ha llegado al mercado con una ola de expectaci\u00f3n y, tras una serie de opiniones positivas.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro: el futuro de la realidad aumentada se viste de innovaci\u00f3n.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Apple Vision Pro ha llegado al mercado con una ola de expectaci\u00f3n y, tras una serie de rese\u00f1as por parte de expertos y usuarios, las opiniones positivas no se han hecho esperar.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-09T03:52:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-23T04:35:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-1024x576.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alejandro Vilchis\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro: el futuro de la realidad aumentada se viste de innovaci\u00f3n.\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"El Apple Vision Pro ha llegado al mercado con una ola de expectaci\u00f3n y, tras una serie de rese\u00f1as por parte de expertos y usuarios, las opiniones positivas no se han hecho esperar.\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@avg86196\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@avg86196\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alejandro Vilchis\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alejandro Vilchis\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0\"},\"headline\":\"Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro: el futuro de la realidad aumentada se viste de innovaci\u00f3n.\",\"datePublished\":\"2024-02-09T03:52:38+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-23T04:35:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/\"},\"wordCount\":447,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-1024x576.jpg\",\"keywords\":[\"2024\",\"Apple\",\"Futuro\",\"Pro\",\"Vision\"],\"articleSection\":[\"Dispositivos M\u00f3vil\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/\",\"name\":\"Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-1024x576.jpg\",\"datePublished\":\"2024-02-09T03:52:38+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-23T04:35:48+00:00\",\"description\":\"El Apple Vision Pro ha llegado al mercado con una ola de expectaci\u00f3n y, tras una serie de opiniones positivas.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080,\"caption\":\"Fotograf\u00eda: Apple WWCD23\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/avg199.tech\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro: el futuro de la realidad aumentada se viste de innovaci\u00f3n.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#website\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/\",\"name\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\",\"description\":\"Como licenciado en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de la Universidad de Londres con t\u00edtulo y c\u00e9dula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de P\u00e1ginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones m\u00f3viles, administraci\u00f3n de bases de datos y consumo de informaci\u00f3n. Mi formaci\u00f3n y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el \u00e1rea de TI\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/avg199.tech\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#organization\",\"name\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996\",\"https:\/\/x.com\/avg86196\",\"https:\/\/www.instagram.com\/Alejandro_VG96\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0\",\"name\":\"Alejandro Vilchis\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alejandro Vilchis\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/avg199.tech\"],\"url\":\"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/author\/adminavg\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro","description":"El Apple Vision Pro ha llegado al mercado con una ola de expectaci\u00f3n y, tras una serie de opiniones positivas.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro: el futuro de la realidad aumentada se viste de innovaci\u00f3n.","og_description":"El Apple Vision Pro ha llegado al mercado con una ola de expectaci\u00f3n y, tras una serie de rese\u00f1as por parte de expertos y usuarios, las opiniones positivas no se han hecho esperar.","og_url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/","og_site_name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/avg1996","article_published_time":"2024-02-09T03:52:38+00:00","article_modified_time":"2024-02-23T04:35:48+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-1024x576.jpg","type":"","width":"","height":""}],"author":"Alejandro Vilchis","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro: el futuro de la realidad aumentada se viste de innovaci\u00f3n.","twitter_description":"El Apple Vision Pro ha llegado al mercado con una ola de expectaci\u00f3n y, tras una serie de rese\u00f1as por parte de expertos y usuarios, las opiniones positivas no se han hecho esperar.","twitter_creator":"@avg86196","twitter_site":"@avg86196","twitter_misc":{"Escrito por":"Alejandro Vilchis","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/"},"author":{"name":"Alejandro Vilchis","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0"},"headline":"Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro: el futuro de la realidad aumentada se viste de innovaci\u00f3n.","datePublished":"2024-02-09T03:52:38+00:00","dateModified":"2024-02-23T04:35:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/"},"wordCount":447,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-1024x576.jpg","keywords":["2024","Apple","Futuro","Pro","Vision"],"articleSection":["Dispositivos M\u00f3vil"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/","url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/","name":"Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro","isPartOf":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x-1024x576.jpg","datePublished":"2024-02-09T03:52:38+00:00","dateModified":"2024-02-23T04:35:48+00:00","description":"El Apple Vision Pro ha llegado al mercado con una ola de expectaci\u00f3n y, tras una serie de opiniones positivas.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#primaryimage","url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x.jpg","contentUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Apple-WWCD23-Vision-Pro-multitasking-230605.jpg.large_2x.jpg","width":1920,"height":1080,"caption":"Fotograf\u00eda: Apple WWCD23"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/2024\/02\/09\/criticas-entusiastas-para-el-apple-vision-pro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/avg199.tech\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cr\u00edticas entusiastas para el Apple Vision Pro: el futuro de la realidad aumentada se viste de innovaci\u00f3n."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#website","url":"https:\/\/avg199.tech\/","name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","description":"Como licenciado en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de la Universidad de Londres con t\u00edtulo y c\u00e9dula profesional, y con un diplomado en Desarrollo de P\u00e1ginas Web, cuento con amplia experiencia en proyectos de desarrollo web, aplicaciones m\u00f3viles, administraci\u00f3n de bases de datos y consumo de informaci\u00f3n. Mi formaci\u00f3n y experiencia me permiten brindar soluciones eficientes y de alta calidad en el \u00e1rea de TI","publisher":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/avg199.tech\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#organization","name":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI","url":"https:\/\/avg199.tech\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png","contentUrl":"https:\/\/avg199.tech\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cropped-Logonuevo.png","width":512,"height":512,"caption":"CV Alejandro Vilchis Gil Licenciado en TI"},"image":{"@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/avg1996","https:\/\/x.com\/avg86196","https:\/\/www.instagram.com\/Alejandro_VG96"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/405c619e5293601f65f3f0301ca232d0","name":"Alejandro Vilchis","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/avg199.tech\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/836ddd4aef0fa84fc0197ed0c25c0de3?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alejandro Vilchis"},"sameAs":["https:\/\/avg199.tech"],"url":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/author\/adminavg\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12410","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12410"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12410\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12433,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12410\/revisions\/12433"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12410"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12410"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/avg199.tech\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12410"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}